今朝搭地鐵撞鳩個唔識排隊嘅廢老 感覺好爽

今朝番工搭MTR
大家好好地排隊排兩邊
有個廢老無啦啦排中開果行
果下我發緊呆仲未有反應
車門開果下
因為好多人落車佢搵唔到位ZIP上車

到乘客落哂車
排中間嘅廢老第一時間衝上車
然後我係廢老後面加速
從後撞到佢差D跌低

到廢老回過神嘅時候
可能太多人上車
佢四圍望都搵唔番岩岩係邊個撞佢
最後淨係妹下妹下咁口up up

叻

比較陰濕左d
人地擺明居馬光明正大打占
你暗箭傷人

屌又唔係撞佢落路軌

撞鳩d打尖廢佬真係好爽

支持

好似平時落車
人地都未落
D廢老就想迫入黎嘅話
我每次都紮行個馬撞開班廢老
果下真係好爽

我落車見到啲人企喺中間唔係企側邊我就撞佢

搭鐵好易躁
扶手電梯企喺左面唔行我屌鳩佢話咁撚大個人搭鐵都唔識搭
搭鐵嗰陣啲人企晒喺門口但中間好多位我首先講句唔該借借
冇人理就即刻躁咗開啟碰撞模式
見到有位包括關愛座照坐
比人話就答佢我認為自己有需要過你
我係咪變咗態

巴打勇武